高價收一盒口罩，$500，留TG 電聯

收皮啦屌你老母死炒狗
我無口罩惹到武肺第一個吐你口水死柒頭

500$

$500 真心唔係高價

好多連登仔買左十幾盒然後屌人唔戴口罩

出面收開1k 盒

家下500都未必收到，遲下手持口罩就置富，可以賺第一桶金fullpay層樓

$1000 盒其實係市價

就算全球一半人有肺炎
我都會用手上僅有既口罩賣出去
$10000 一個口罩不是夢

到時都未必要你啲口罩
因為戴同唔戴都會中招

其實炒口罩置到富真係要多謝正苦唔封關同港豬死都要番工

冇果陣2K一盒你都要買啦

on9 2k一盒仲戴嚟做乜撚